其實viutv有咩叫得出名既演員明星

除左班鴨 同埋強尼好似無咁 其他放係愛回家做路人甲都唔夠班

Ian

乜水強尼你有睇？

花姐

無睇但之前係Facebook成日見到佢個名 好似亞視個陳啟泰咁

唔知咩定位

陳卓賢

呢條垃圾

衰過亞視暗星

李昭南
沈欣宜

正撚到仆街

係亞視個班都叫有演技

當年美女廚房2打6 事旦一個都好撚正

強尼＞李尚正

仲用fb？你藍？我一早del左

真係講唔出

整容

樣撚衰到，成日以為自己係樂壇天王扮大袋

我有李尚正講室內裝修同中国一日遊個節目，佢個人勁煩
強尼就好有佬味，岩哂叔控

無知唔洗大大聲同人講嘅

你轉玩微博

cathy 仔

東張求其搵條女都屌打

angela yuen算唔算
不過佢都唔係靠viutv

有個好似叫鄧麗欣 個名好熟但唔知乜水
做打排球果套

我微博說服咗勁多內地人轉黃 有用過攬炒巴打國際線啦

打國內線條路仲艱辛

香港開電視由朝到晚佢一腳踢

岑日㚳

我地黃絲都係口講無用 實際繼續偷偷食m記 坐黨鐵 用iPhone 用淘寶 你del左反而唔似黃絲

個樣夠15 歲未

你同父狗做同一樣野？

呢句真我驚俾朋友知我藍第一日del晒所有野，點知班撚樣未del

係咪波台班朋友？

港父 明叔個班 我哋成班中同嚟

你讀特殊學校？

國際學校 佢哋好撚有錢

但佢地兩個弱智

呀妹

tvb打手?
tvb愛回家我就真係唔知有咩人啦

淨係識Ian Wright

on9
你腥港人?

呢層唔清楚 但佢哋上特別班

姜濤？

問題係 CCTVB 搵個係人嘅都難

最多得 Ali 會講人話

愛回家事旦一件都好戲好過佢地

何仔係師兄

on9
你廢老黎?
宜家後生既全部睇 viu野

小眾口味

逼自己食屎食完仲要周圍叫人食？ 幾時變到唔睇viutv = 藍絲廢老

呢d post個運作模式就係引人講viutv藝員名
之後就會有人回覆「who？」/「唔撚識」

佢畢唔到業

先唔講人哋睇唔睇大台 原來唔識ViuTV啲人叫無知 你都幾撚型

tvb應該見自己就收皮
只好開多d post

以為咁就可以對抗

講真 唔識viu啲人有幾無知

好悶
又係d類似「邊個姜濤？唔撚識」引發嘅範本對答

成班傻鳩黎 間接比人知道viutv有咩藝人

佢00後

Tvb俾左幾多錢俾你？

佢以家唔識人啦

我咪話除左班鴨囉

以家變左唔睇viutv = 藍

啲戲咁屎都 1st

其實係唔睇多過睇
唔係個個嘅娛樂都係睇電視 睇都未必係本地啦

你篤爆晒佢地
搞到人地又要OT諗新橋

戇鳩
諗起啲戇鳩仔 之前講咗句全民做星出街問人起碼知道10個

踩大台但都唔使吹奏viutv 電視有幾多人睇姐

周秀娜夠唔夠出名

ViuTV淨係識抄人

講得好

呢d客串

所以佢大把後生都講得出口 你成個廢老係屋企睇追電視人哋都未笑你啦 你學人笑鳩人

睇本地都未必睇viu